是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗糧 圓形嗰粒咩嚟

好好味嘅嘢

9點食宵夜

綠豆餅?

why u gum smart

拉

我都想你讚我聰明

u都好smart 🤓

心滿意足了

不過唔夠羊仔smart

佢鬥雞

冇 你先係

非

喺羊仔左眼肥到 羊b平蔭 拎住紅色電

電話

ching有啲誤會

好眼力

我個電話唔係紅色。

半隻羊

同時食晚餐同宵夜

幾靚